有無絲打唔見左一隻tiffany and co classic心心個隻耳環

搵唔返另外一邊 有無人可以賣另一邊比我

有無相？

有阿

試過整爛左一隻
之後成對買過 ,

我用左我一個月都無就跌左隻 仲有無另一隻存貨

要絲打自讓先得

等緊好心絲打得一隻又肯賣比我

我賣俾你

你有？